示威活動有兩種差佬，唔好攻擊錯對方

小弟對上次喺fcc集會嗰陣時見到有班手足好燥底，一見到警察就屌佢老母話佢哋係狗， 問題係有啲阿sir只係收到order喺附近維持秩序並冇刻意挑釁示威者更加冇為難示威者

嗰陣時我都喺現場有個藍帽子嘅阿sir全程都同我吹水，仲叫我開fcc facebook直播畀佢睇， 佢就話立場佢唔講得因為佢係警務人員不過佢唔會故意刁難我哋

喺呢個時候有另一班藍帽子去到關sir同陳家駒嗰度，故意言語侮辱佢哋嘗試挑釁佢哋嘟手， 呢一種阿sir就係博升職收order想你嘟手然後打示威者嗰種

喺任何情況下警方未喐手你千祈唔可以喐手， 不過見佢一啲純粹收指令冇意刁難你或者冇挑釁你嘅阿sir盡量對佢哋客氣啲

有啲警察真係抖份人工， 唔會惡意攻擊示威者搏升職加人， 面對呢啲比較中立嘅阿sir，唔好故意拉仇恨， 當然佢哋收order喐手搞你，你當然要反擊

至於另一批，即係喺鏡頭面前打多你兩拳搏升嗰班， 就要大大聲用言語侮辱佢， 用你最惡毒最陰險嘅詞語鬧佢， 假如佢喐手咁就成班人一齊招呼佢

衝擊者謹記: 行最近鐵馬嗰批人要小心啲因為警方最鍾意捉一兩條友出去拳打腳踢然後拘捕， 所以企喺後一排嘅最好隨時拉住佢哋唔好畀佢哋被拉走

祝大家武運昌隆

有殺錯無放過有人唔做要做狗都係自己攞黎

無無辜
只有抵死既差佬同應該死既差佬

Ching有見地

戇尻

嘟手

屌你啦，有order時咪又係照打鳩你

黑白臉咁簡單既警察伎倆都唔撚識

其實我一直都係咁講, 警察 未必個個部門都打壓示威者

例如, 飛虎隊, 主要是反恐, 對付槍戰
拆彈組, 主要是拆炸彈
鑑證組, 收集犯人DNA, 指紋, 做證據

但連登仔 見到警察就反

罰你重睇篇野一次

太理想

我當有十萬個警察， 唔一定十萬個都係敵人

佢未必會倒戈幫你但係仍然有機會同情你， 唔好製造無謂敵人

除非連登仔有七百萬兵力再多警察都唔驚

可能你睇片睇得唔清楚， 我唔係叫你用大我咁快對方而係無謂挑釁一啲中立嘅人

你殺佢定佢殺你?

我想講，樓主真係好撚on9

雨傘果陣同警民關係科過過好多次手
大撚把仆街警察扮好人拎你資料
樓主仲要直播俾人睇好威咁
真係柒撚到仆街

唔該你自己柒就算咪撚教壞人

好記得當年開頭警民關係黎搞尻左好多天真傻仔
後期先有人提返唔好撚信
但好多人已經柒左俾人記哂名
過唔到大陸澳門關

佢中立都可以搞鳩你

錄口供果陣都有兩種警察

速龍隊咪黎自飛虎 反恐囉

我屌你老母咁都有人好評
樓主呢d陷家剷仲衰撚過鬼

唔撚該你班柒頭睇#22

喺任何情況下警方未喐手你千祈唔可以喐手？
你任何情況還手 都死撚緊

good cop bad cop都唔識學人教人同警犬交手

用八達通嘟手？

你呢d就係分化香港人 喺度累事

簡單啲講，今次目標係反送中反柒婆反港共

黑警唔係好人，唔應該信，但亦唔係呢次活動既目標

雙方都等緊對方出手起事端，然後搞大件事，收對方皮

各位巴打宜心平氣和，唔好衝動，睇準時機先集體行動，先有最大既把握同勝算

3毛

唔好咁天真，大把扮好人，其實係想套你料嘅差佬

仍然
有機會
同情

咪玩啦

連登仔乜唔係次次見到有差佬死都開咗香檳咩？
做乜突然要分得咁清？

D警犬真係好撚仆街

Push

香港警察算把啦 無權無勢無地位
同過街老鼠一樣
遲下比公安取代埋

咁我6月9係咪要返屋伍訓教唔好出街？

講得出咩感化警察/警察叛變/警察有好人嗰 d 5 年前喺邊 ?
5 年前大家未經歷過就話
到今日仲講呢 d on9 野

op似乎係黑警

咁多人正評

想睇幫差佬擔遮相

真係痴撚線
連登真係多天真小朋友

警察連佢屋企人都冇無辜
到時去到最極端既地部個個無政府主義個時
我睇你班死黑警點死

佢D語言同捉心理技巧好勁,呢排佢開D帶風向post都引倒好多人撐佢

有幾冚家剷？

戇尻港豬 到最尾喺龍和道俾班犬追住嚟打

話連登冇差佬插針真係冇人會信

我地係正義之師應該比邪惡既警犬更加和平有耐性
我地唔洗做D咩只要等班邪惡既警犬出錯就得,全世界都會睇到佢地邪惡既一面

我地唔需要驚依家全世界文明國家都係我地既隊友

樓主同支持樓主果班係咪就係928 果期幫班差佬擔遮果班人

抖份人工就大撚晒?

的確唔應該對每名警察都抱持敵意
但亦唔應該事事配合甚至示好
大家係天秤兩邊 佢點都係政府一方 警察嘅身份唔係一個人一個人而係整個群體
佢郁得手 就唔應該再對佢留情

無謂挑釁暫時正常嘅黑警係啱
但又唔好懶friend咁打交道

好多黑警扮好人套料

差佬唔比請假？
報勞工啦
係好 請假未得

林鄭有咩能耐為香港人發聲

咁反乜尻姐
柒婆都係抖份人工姐

差佬只有兩種,一種係收倒order會攻擊你,一種係未收倒order就已經攻擊你博紮,你要得到成效就一定要升級行動,你要升級行動就一定會同差佬衝突,同差佬衝突,上頭就一定會落order比佢地攻擊你地,所以由一開始就注定兩者係對立,係敵人,明無?你要警民fd過打band,咁你咪永世只可以停留喺又傾又砌既階段囉

The only good hk poce is a dead one
6月9日
正邪不兩立！

成熟啲啦

我知你憎警察我都憎警察

我都認同收order做嘢唔係藉口

問題係對方有公權力，你冇

佢喐手打你先你還擊，即使法例判你有罪 ，國際社會都會 知道真相

我個post係講唔好主動挑釁對方， 唔係叫你哋同佢打好關係， 冇人叫你用大愛感化佢，而係佢冇搞你，你唔好主動拉仇恨

如果你認為所有警察都想殺死你嘅， 住你真係有能力解決對方嘅，咁麻煩你而家去解決曬啲警察？

你有冇咁嘅能力？
冇

而家我係叫你唔好單獨挑釁警察造成無謂嘅犧牲

我呢個post有冇叫你罵不還口、打不還手？

冇

我淨係叫你對方冇主動找你你唔好主動找對方啫， 咁就係搞好警民關係啦？

平時行街差佬冇搞你你會唔會主動走去屌佢老母呀？

我淨係叫你唔好主動搞一啲冇做嘢嘅阿sir啫？

咁都唔得呀？

咁點解你而家唔即刻出街曬班差佬？

明有明幫
暗有暗湧
團結一致
方有曙光

上一次又係衰團結
求大家好再理達哥黃子華
公眾人物嘅立場跟本 Who fuckin care
唔好再話捉鬼既分化論
專心諗吓點有更大成果

對家開始着急
開始諗唔到辦法點拆
用埋晒呢啲下三流手段燃燒彈

大家做得非常好
唔好俾人擾亂到

希望大家團結，做好69

樓豬一係就鬼
一係就未經歷過雨傘龍和道果陣既00後

我成個post邊有講過差佬係好人要感化差佬呀？

我淨係叫你唔好主動挑釁一啲冇搞人嘅差佬

如果你唔認同咁你點解唔而家即刻落街打差佬？

咁你咪咪理佢囉， 冇人叫你幫佢擔遮避雨，講個人資料畀佢聽

我只係講唔好主動挑釁對方

因為依家夠打啊麻 笨柒

好想知佢職員編號

做人做狗自己諗啦 自己個家
仲做狗？

我求你班友睇清楚我寫乜先啦

我唔係叫你感化對方，而係對方未喐手千祈唔好嘟手呀！

你話我係鬼幾時回應我講過嘅嘢呀？

你歪曲我篇文章就話我要攪感化和解， 我幾時有講過呀？

唔好主動挑釁對方都有錯咩？

路係自己揀 仆街唔好喊
我就唔會覺得對方係好人喇

大把有良心既差佬 雨革果期都辭撚哂職

笑撚死,條中共座上客根本分化撚
早排先係咁開po帶風向話行動溫和無用+屌遊行無用無成效,家下又話唔好得罪差佬
喂,咁你要有成效就緊係要升級行動架啦,你升級行動,班黑警咪會接order搞鳩你地囉,點同佢地fd呀
溫和又屌,激進又屌,仇思達D FD?定差佬派黎搞分化?

得啦
應該點對警察駛撚你話我聽

隔離隻速龍都睇唔過眼撳低佢隻手

今時今日仲話黑警都有好人 到底有幾天真

一睇就知收緊錢帶風度

選擇性失明，樓主係五毛

我已經唔係標題黨，好心你哋睇完先屌啦

姐係你想又loop「今天我」之後就散band??

50萬人和平唱K

好好觀察力
咁耐以嚟，我個focus淨係去咗阿叔同警長

我邊佢叫你打不還手呀？？

有屈毛

如果你認為應該主動打差佬咁你而家唔行動？

分化撚

成班抽我一兩句而後話我要大愛和平感化

我quote返原文同佢哋講:對方出手先好出手然後又扮睇唔到

好心唔好咁低質喇

班警犬有人唔做去做狗 怪得邊個

好期待69第二次佔中，二百萬人上街

我有講錯咩你又唔夠膽回?

又做標題黨誤會其他連登仔

日日出埋晒啲尻post 竟然都仲有咁多正評
班天真撚信撚左佢到時龍和道打港豬事件又重演

咁我叫大家唔好主動喐手打差佬有乜嘢問題?

連登只要長篇大論扮折衷中立就可以呃倒好多正評

想知你當時因為d咩而同差佬吹水一齊睇直播
因為佢講兩句你就信佢？

大佬我係叫你唔好主動喐手呀!!!!!!!!!

識唔識理解中文?

姐係陷入被動?差佬升級你先升級?

好人好者點會做差佬呀

唔好主動打差佬,咁差佬真係好易做,同你鬥耐性,等你班人和平散去

唔係唔想打人，只係未收到order
兩舊都係屎，討論邊舊冇咁臭完全冇意義

如果有前排既人比人拉左，大家要快手回應救返佢地出黎

佔中嗰陣喺警總後門路過，嗰陣有幾十個便衣運緊物資，我望咗佢哋一眼已經成班好似狗咁吠，成班圍住我一個，幾十個黑警冇一個想撳停其他人，嗰次之後我相信好警察已經唔存在

行得正企得正點會做差佬

做得差佬都係想報復社會架喇 個個反社會人格

我叫你唔好主動喐手有錯咩?

到時各位一切小心

冇錯

綞過今天我仲信黑警??

我叫你唔好晒時間討論邊舊屎冇咁臭

「唔好激嬲中共」D FD:
「唔好激嬲差佬」

樓主on撚9，經歷過雨革重信黑警

樓主講撚到黑警會掛住個牌係胸口咁
寫住會主動打 會被動打 唔會打咁?

你係咪RPG打上腦 覺得黑警有紅名綠名黃名?

見到呢個post我就知69都係會失敗

樓主你再有道理都好，係呢個非黑即白嘅地方幫對面講好說話，你理念同佢地唔同你就係鬼嫁喇。

唔好見某部分連登仔咁講就信以為真，依家攞住個鍵盤佢地打十個美軍都得，香港差佬碎料啦

警察有好人 獨派有正常智商

你唔認同唔應該主動喐手，咁你認為應該點做？

唔認同冇所謂，但係你應該提出點先至啱

咁你係咪見到差佬就打？

算啦，樓主，我覺得你開post係出於好意，我認同不應挑釁暫時正常嘅警察
但同警察傾得稍為深入，的確會有被套料嘅風險
，呢一點亦係好多巴打誤會你嘅一點，咁傾落去又造成你同其他人嘅對立

不如唔好再推post，或者你再開post 集中講唔好自動挑釁暫時正常嘅警察

所以證明警察 真係有好人

你覺得圖入面個啊婆可以點做?

其實你本身支持激進定溫和都唔係最大問題
問題係你呢排溫和又話無用,但家下又叫人去同差佬攬頭攬頸,你份人完全唔consistent

阿叔嚟

重要咩?

樓主答唔到點分好壞差佬
同你懶fd吹兩句就信到十足十

得一個噴佢
其他全部好人

唔好落單,雨革鳩嗚旺角黑夜都係,挑釁叫你行出嚟,一出去就三條友拉你去後面,全上全落佢地反而唔敢亂嚟

你答咗我問題先啦？

你唔認同應該唔好主動喐手

咁我哋應該點做？

主動打差佬？

無做警察, 邊個去捉賊 查案 維持治安

你唔想有警察, 可以移民去索馬里, 果到日日無政府狀態,
無警察 最適合你住, 拎AK47出街殺人都無事

要打勝仗 就要用腦 邊個郁手先就洩底呀傻鳩

朱仔成又開工喇

大家點睇呢張相??

警察 是否全部壞人??

2種黑警

你覺得個啊叔可以點做?
呢個就係我個答案
你咁都仲未明?

立場佢唔講得因為佢係警務人員
其實佢做緊既野已經表明左la
扮咩中立

可以係內疚
可以係偽善
但絕對唔係好人

支那人無一個係無辜嘅
黑警都係一樣

幾十萬人都敢搞會唔會高估自己實力

你不斷迴避問題

我答你先， 佢係和理非所以畀打， 佢都唔會還手只會從法律途徑解決

咁你肯答我問題未？

呢個真係要推下

左膠開始黎料

同意冇需要刻意樹敵（行為上）
但係
冇一個黑警係無辜
點都好，心理上唔可以對黑警放下戒心，否則有咩事上嚟只會係你蝕底

佢連左膠都唔係,只係分化撚
你睇返佢近期D post,佢之前扮勇武撚話遊行無效,家下就扮左膠叫人唔好激嬲差佬

咪撚去69囉傻仔
個個學似你咁樣 香港死得啦

好心就睇下外國點樣反惡法反政府啦
你講咁耐咪又係想聽人講主動打警察 真係低尻能
都唔撚化既 到時中共同你搭肩頭傾兩句 你又信晒架啦
根本呢件事你呢種人冇資格討論 獨立思考都冇

警察 既職責就是維持治安, 打擊罪惡
但中共政府 卻利用警察做維穩工具, 打擊示威者

咁其實錯不在警察, 而是中共政府下命令

同埋 香港警察 明顯不是仇視示威者
因為香港警察 只是用警棍, 胡椒噴霧, 以趕走示威者為主

唔似得 大陸解放軍, 公安, 城管 咁, 以殺死民眾為目標

其實警隊入面有好多差佬好反對呢個無能政權嘅施政的，只係身份問題唔可以表達立場！當然，係你未知個個差佬底細之前，要保持距離！

遊行嘅目的係控訴呢個無能的政權而唔係挑釁前線嘅阿sir！
保持克制啦，做每個行為之前先考慮後果！

佢冇得進一步升級只係因為有國際壓力

其實好多人做警察, 都係有使命感, 想保護市民

我有兩個舊同學做左警察, 佢地都話做警察係想捉罪犯, 保護社會

另外佢地話, 被調去應付示威時, 都心有難受, 好唔願意去
但上級有命令, 無辦法唔出動

因為警察是紀律部隊, 必須服從上級命令

咪係 開fb 直播 同篤灰有咩分別 仲自爆埋
樓主係咪on9

推

坦白講，呢種差佬係警隊比比皆是

原來樓主當年有份累死其他人

呢張圖睇得出, 市民對警察好, 警察都會笑

即係證明大家不是敵人, 只要互相尊重, 就可以互相體諒

佢係退役軍人嚟

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊（新先知）在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

首先唔好降低對黑警嘅戒心，學你咁信黑警有好人下場就好似個阿伯咁

好多左睇大合唱負評你
不過都明既
香港就係咁垃圾

講咁耐原來係叫人唔好去

一開始講吖嘛

你唔升級行動佢地緊係開心,佢地都唔洗升級行動,等你地自己完場

「拉仇恨」
樓主啲蝗語露曬底啦
未撚聽過香港人講拉仇恨，係蝗先講拉黑，拉仇恨

起一起底都知啦 呢條友撚有方向企位咩 分化撚
拎撚住個鍵盤 到時咪又係屋企睇直播 聽佢尻up個班都ON9 仲要600幾正評

上面話乜俾差佬打然後循法律途徑解決
屌你老母喇 俾人扑爆頭有後遺症然後搞番三五年賠番少少錢俾你？分分鐘告佢唔入你一蚊都民事索償唔到呀戇尻仔
樓主呢類人出少句聲當幫忙喇

我而家叫你返大陸啊

開facebook睇FCC呀!

跟本星期日 行撚完就會散水，咪撚吹到武力反擊

okok，你鍾意嘅69再同黑警一齊吹口一齊上facebook喇
自己小心水炮車，中頭會死人

幾百個正評，冇撚野下化

黑警好撚勁，識自己仆街扮比人推

支持樓主身先士卒

應該不要攻擊,
政府會再一次以鎮壓使用武力的市民, 用警察做磨心
市民一出手, 9成9都吃虧或理虧

我理撚得你，總知我見佢地就屌撚爆佢

樓豬成功令到d人對差佬放低戒心
等睇果日幫差佬擔遮天口曬呀

亂咁侮辱人又真是唔太好， 挑釁佢，輸既係你自己

做返自己應做既野啦

話可以循法律途徑搞既係咪唔記得左暗角打獲同朱蛇

買定幾箱水
再唔係搞個基金又好買份保險又好
天口曬 中暑真係唔出奇

黑日遊行仲有用

人地退撚晒休環遊世界完 你都未撚出院啦

講咁多你咪又係叫人唔好上街

樓主呢類人咪差佬入面嘅白面囉

屌你老母 呢個五毛高手好多
第一 佢想引導人覺得星期日一定會武力 嚇人唔好去
第二 佢都on9 點解要分警察frd 同唔frd 保障自己 應該唔好同佢地有任何溝通

我叫你咪撚出渣
你而家都伏左6百個
到時真係唔知幾多人信你比人玩死
留係屋企睇直播啦

係當日唔好信任何黑警，根本佢地無個好人，見到佢地仆街又好中暑又好比人打都好都唔好幫佢地

如果真係有人信左樓主而喺當日俾人扑爆頭 大家一定要記住樓主呢隻賤畜

中國都有好人

連自己咩立場都唔知既分化撚

示威活動有兩種差佬，一種係黑臉，一種係白臉

希望以為白臉差佬係好人嘅手足留意下

警察冇好人呢個概念唔係咩非黑即白
而係保護自己

其實我識唔少警察朋友都係好人 會反逃條

佢反佢既事 黑社會都可以反 反唔代表好人 唔反就一定係衰人

好重要嘅訊息

樓主係天真姐
而家無謂喺度話大家係五毛
大方向一致對外

我唔係講緊好人壞人只係叫你哋唔好主動挑釁

係咪大家預左一定會打架啦

1200正皮啦

多謝樓主資訊
話比大家知佢地會軟硬兼施

大家記得唔好好似樓主咁傻
隨便開手機比人睇
講幾句就比人套到料
會令自己好不利

上次佔中仲比人撚唔夠咩 過幾年又講 痴撚線

記者黎。。。。

唔帶腦出街嘅人我地唔需要。

係咪點都唔好比個人資料

我開fcc陳浩天直播畀佢睇會有幾不利？

要提嘅都提咗 仲要做豬隊友都冇辦法 咪食下椒食下棍囉

我邊有畀個人資料？

其實比資料一定冇好野啦
唔通比個好市民獎 留返資料第時聯絡你拎獎
一係就冇事發生 一係就比人用嚟告
諗唔到比嘅理由

我邊有講到我有畀資料警察？

而家玩以訛傳訛？

唔係 我單純問下

知你facebook名
已經範圍收窄到可以直接起哂你成個人所有野出嚟
依家智能手機年代...以查案為由
你留過咩言都check到啦

第時有咩事想捉你話咁易

同埋為咩要比咁friend做咩
一係冇事發生一係比資料人

冇架喎
到時實會打交
咁就冇得咁樣分

賣良心都叫無辜

好似好多人誤解咗

唔係叫你信任警犬
唔係叫你放下戒心
係叫你唔好因為燥底而周圍亂屌

無錯，黑警無一個係無辜
但當日上街嘅目標唔係屌警犬
呢個唔係反警犬活動
盲屌好容易被模糊當日嘅目標
仲會有位俾人入
遇到黑警嘅惡行當然要反擊
但如果你打算一見到警犬就乜都唔理屌咗先
冷靜啲，唔好為咗抒洩憤怒而無必要地製造負面形象
而且仲要留力對抗班攻擊性強嘅黑警
即係所謂嘅「黑面」

你唔妥嗰班為咗自己份糧而當值嘅警犬
唔代表要主動周街去屌老母
對警犬有戒心絕對係應該
而唔屌佢哋係唔代表要放下戒心
準備好手機，隨時錄低黑警嘅罪行
認識多少少法律知識，保護好自己同義士
白面要防範，黑面要對抗
記住當日上街嘅目標唔係屌警犬
唔好中計

樓上似層層講到我畀資料警察你哋又信？

其實你知唔知睇facebook直播一定要登入咗先睇到？

屌 我真係單純想知道果日嘅野 冇針對你的意思

成班有畀一條有誤導咗之後， 以訛傳訛 ，越講越誇張，講啲我冇講過嘅嘢

佢第二段既用意何在先
我淨係理解到 差佬都有好人 係身不由己

做一個冇人性，不分是非黑白既人，衰過做狗

我係想講唔係所有人都想衝過嚟用警棍扑爆你個頭

有啲都係袋份糧，要佢攞條命去搏，彩你都廢事

咁你個日有冇登入
外面d post教人要關哂d指紋 face Id
你就開埋鎖同人share個電話

比資料人唔一定係要你主動去比
有心人裝你 你比左都唔知
我係要指出呢點嘅危險性
你都唔想嗰日出嚟遊行嘅大家有人咁樣比人裝到？

你果陣係雙方對峙姐
咁緊係大部份都鳩企啦
上面落ORDER驅趕市民 唔通唔黎扑柒你咩
比人照肺啦

我會用另一部電話

屌你要攪咁多野都要比佢地睇 好frd呀依家真係 我唔明點解要同佢地有任何接觸 屌你老母

咁對成件事有乜嘢影響？

我講緊負面

佢一直對呢單FCC唔認識

而家我畀佢認識，佢又攞唔到我資料，何解唔得?

黑警人人得而誅之

但黑警手揸執法之權

我哋明佢哋暗

硬碰一定贏到黑警？你夠轉數，操得fit，都唔夠人哋用合理懷疑就可以鎖你48

更何況當中有唔少黃絲底，為頭家為五斗米

唔一定要硬抗，邊個出手先就邊個輸

無人叫你無啦啦走去撩鳩警察
而係 完全無需要同佢地有任何接觸
無論佢地係好人定壞人 係黑定白
佢地收到order 都係會狠狠咁拉鳩你

唔需要同佢地有任何情感上嘅交流
只係想撐場 驚會發生有事嘅 就唔好咁突出 有混亂嘅位就盡量行開 唔好掛住食花生 乖乖跟大隊行
咁就係上策

講多次 唔需要對警察有任何情感嘅交流

我明白你有d野你係有你睇法
你嗰一次可能係安全，冇事
但唔係個個都帶兩部手機

重點都係大家盡量避免任何透露自己資料嘅情況
自己資料出左去
只會不利，諗唔到會有咩好處

所以大家做每一個動作都諗諗會唔會導致自己危險
有d唔係必要就可免則免啦
我最重要係要指出呢一點

我識黃絲有CIP有SIP
佢哋都對上級對政府好多不滿，更有頂唔順移左民

呢個建議值得參考

我理解交流有風險，應該盡量避免

不過樓上班友真係好恐怖， 完全討論緊一樣我冇講過嘅嘢

你有電話佢有電話
如果你講到佢咁好咁有腦諗野
佢自己會識得搵黎睇 佢亦都知道發生緊咩事
洗鬼你響度咁大愛話比佢知呀？

無人叫你撩鳩佢地 亦都唔需要同佢地frd

佢係執法者 你係示威者
無需要有任何接觸

樓主ON9睇多D戲都知咩叫good cop bad cop啦on99

盡量少搞啦， 不過樓上班友真係好恐怖， 以訛傳訛

我播片畀佢睇啫

做人唔一定非黑即白， 不過我易理解接觸可免則免

咁都要問？

我理撚得你 你成件事一開波 講到好似去遊行同警察打下牙骹 frd 左就唔洗驚咁

仲要講佢武運亨通 引導到成件事一定會有武力咁
你有咩居心

你答到我未

你歪曲事實，我都冇話大愛感化

亦冇話過要做friend

只係話唔好主動挑釁對方

你係咪刻意歪曲我講嘅嘢誤導其他人？

同警犬吹水係戇撚鳩

我嘅居心就係唔想睇到一班友無端端開人波先

同埋教佢哋點樣防止俾人捉走

我嘅原意係要將個主導權交畀對方，千祈唔好自己喐手唔係嘅話會理虧

Ching，你個頭盔唔夠大，再加埋藍帽子話立場乜乜個part，比人屌係正常

對警犬有多啲戒心比較好
始終你唔知佢係咪真係唔知
提防白面
就算自認做足預防俾人攞料嘅準備
有時真係防不勝防
不如一開始就保持距離
再講
佢哋係收錢返緊工嘅警犬
就算佢知多咗關於呢件事嘅資料
都唔會即刻除低制服嚟幫手
佢係想知道發生咩事嘅，自然會去搵資料
我哋無必要冒險

咁你講就講 唔洗突登講d警察點好點好
呢d野係唔應該做 同 唔需要做

個藍帽子話佢唔可以有立場所以佢唔可以發表任何支持其中一方嘅言論

問題係佢全程都冇騷擾過我

樓主你太天真啦
聽過bad cop good cop未? 全世界既police force都係用呢招

拒絕盲反盲撐
任何時候都要有個人判斷，剩係識跟風同啲廢老有乜分別?

你條友話我直播畀人睇好威，好明顯就係你閱讀理解零分啦

我係話開fcc直播畀佢睇呀，幾時話我自己直播遊行呀？

根本上你就係生安白造

營造到我好似好想搞好警民關係咁我成段嘢都冇話過要大愛感化一係你就quote畀我睇， 我只係講唔好主動挑釁對方

你話我想搞警民關係唔該引用過一段畀我睇，唔好我冇講過乜屈有講

我追問咗你四次你四次都唔回覆

究竟係你想捏造事實， 自己理虧唔敢覆？

還是你想搞真正分化

只要着起套衫就係佢地嘅一份子 邊有咁得閒再分邊個打邊個

樓豬好似有能力分到
到時靠佢了

我冇話警察係好人

我係叫你哋唔好主動挑釁警察

我亦有講假如嗰班所謂嘅好警察嘟你你要還拖

咁都仲唔夠呀？

好心你唔好畀嗰班友誤導啦， 班友直頭以訛傳訛畫我直播遊行公開曬啲資料

我自己親手打嗰段嘢完全冇講過呢啲嘢

我淨係話我開咗fcc陳浩天直播畀個差佬睇， 而且冇登入過facebook account

樓上班友係搏一班連登仔冇睇過全文，用幾隻字砌我生豬肉

你睇完全免就知道我嘅原意係叫你哋唔好主動喐手， 同埋教你哋點樣防止身邊嘅抗爭者畀人拉走

我重申一次我冇搞警民關係， 我亦冇呼籲你哋要禮待警察，淨係叫你哋唔好主動挑釁

唔係講緊good Cop bad cop

我係講緊唔好主動挑釁

你有冇睇我原文？還是見到其他人留言生安白造就信佢哋講嘅嘢？

總之大家示威唔好以為淨係帶個身體上街就得
要帶埋個腦

保持戒心
唔好令自己陷入可避免嘅危險

警察根本就唔可信，佢有無講大話，背後用意係點，無人知 你亦都無需要提及呢個例子去證明你既論點，講左反而幫倒忙
你諗下呢幾年，就算親身無交過手，都叫體驗過黑警醜惡既一班人。係佢地眼中，呢個故仔難聽過粗口

紅字好撚重要 當年俾人救過一命

我當年俾反骨仔黃洋達救過一次

佢話小朋友唔好行最前

係 老閪都唔好放手要救佢番嚟

佢冇騷擾你, 但佢會喺用同你傾閒計吹水期間減低你既戒心, 套緊你既情報
你係示威者, 佢係執法者, 兩者根本就係對立面, 係敵人
冇錯樓主你岩, 唔需要挑釁佢地, 但亦冇需要同佢地有任何交流

唔敢想像當年無人拉返我點算

呢點我之後補充咗我認同應該避免不必要嘅交流

但係樓上班友老屈喎

幫大家回憶下雨傘發生過啲咩

19:27 可以睇下清場當日班狗既嘴臉
啲狗都係信唔過

大家共同進退 , 一個都不能少

示威者都有兩種，有心嘅會被叫停到心都攰

樓主嘅原意係好
但我都覺得樓主篇文係有可以改進嘅空間
老實講，我開頭都睇咗陣先確定到樓主嘅諗法
因為有啲段落係有少少離題
我明白第二至第四段係樓主嘅親身經歷同感受
但個人覺得無需要打出嚟
有啲多咗
同樓主嘅原意無關，容易令人錯重點

不過樓主而家都解釋返
仲解釋咗好多次
又認同咗唔應該同警犬有交流
請樓下追post唔好再令呢場鬧劇延伸

同意

你自己三毛就咪撚話人啦當人弱智架咩

有條有屈我公開資料又話我做直播示威

完全冇一隻字提過

係啊 所以唔好以為無好警察，記住乖乖同警察講晒所有野啊弱智樓主

屌你老母 唔好再狂reply

條友屈完我，唔導完咁多人又唔肯正面回應

俳你個街 樓主柒撚左 露撚左餡 就響度狂洗版 洗走人地屌鳩佢做咩要同警察咁多交流果d

條友屈我喎

佢可以批評我唔需要做咁多無謂嘅接觸， 我易理解，會改善

但係佢講嘅其他嘢全部都係自己作出嚟

屌你老母 你最frd 嘅警察叔叔都係咁架 到時響口供紙度洗版 睇下佢會唔會認錯啦

咁你洗版做乜鳩
佢係唔會你洗到1001都唔會回
咁叻你pm 屌鳩佢啦
除左想洗左屌鳩中你嘅野之外
你為乜

條友屈我你又扮睇唔到

大佬而家佢講緊啲我冇做過嘅嘢，影響討論

唔係話我唔批評得但係佢批評一啲我冇做過嘅嘢

我都冇講過話要搞好警民關係

你邊度見到我話要friend?

你quote畀我睇我即刻收聲

邊有中?

佢講嘅嘢你喺我原文quote畀我睇

我話其他人屌中你嘅野呀on9

我就係問緊講中啲乜嘢囉?

根本大部分都係老作

一係你quote我講錯乜嘢，而佢哋鬧得我啱

無謂搞多餘嘅交流我已經承認我日後會改善， 你舉唔舉到其他？

睇到好心酸
當有一班想為香港好嘅人行出嚟

呢班同樣居住喺香港嘅警察
公開企喺橋上面挑釁
呢個地方佢地都有份住 好似置身事外咁

大家69個日都要帶住你地嘅腦袋
最緊要出之前諗清楚自己係想點
唔好做羊群 無時無刻帶住你地清晰嘅頭腦去遊行
精明去做每一個決定

大家小心樓主 唔知佢係真心膠定點 中間好多巴打屌柒佢嘅野 佢為左想洗走佢 就不斷捉住一個柒左嘅巴打狂洗版

總之
你有電話佢有電話
如果你講到佢咁好咁有腦諗野
佢自己會識得搵黎睇 佢亦都知道發生緊咩事
洗鬼你響度咁大愛話比佢知呀？

無人叫你撩鳩佢地 亦都唔需要同佢地frd

佢係執法者 你係示威者
無需要有任何接觸

嗰班狗嚟

佢又知你唔夠膽喐手因為佢有公權力

佢打你就叫執法，你打佢就叫襲警

所以六月九日希望大家唔好作無謂嘅犧牲， 盡量防止身邊嘅抗爭者被單獨捉走

你人數多過對面對面捉唔到幾多個反而會畀你哋壓制返轉頭

叫你quote我邊句講錯你又quote唔出

大佬你要話我錯你要講我邊句講錯先得㗎

好仔唔當差
有名你叫黑警

我咪承認咗唔需要搞咁多無謂接觸囉

至於我冇畀過我手機佢，你又老屈

Pish

咪撚再出啲懶有道理、嘩眾取寵嘅post

Good cop bad cop
On9 仔

嘩 連登變了 講黑警都咁多正皮

我無話你邊句錯
係你講你成件同警察打晒牙骹件事好撚on9 好撚誤導 佢係執法者 你係示威者
無需要有任何接觸
一陣有傻下傻下嘅巴打 以為愛與和平可以感化警察
結果比人扑濕左 咁係咪你揹呀

成段嘢嘅重點就係唔叫你唔好主動挑釁對方， 淨係唔做呢樣已經安全好多

樓主應該都係想為大家好
但個表達手法同例子柒左d 搞到比人屌

但呢個post好就好在可以再次提醒大家
要有戒心 要有警惕心
防人之心不可無

大家屌得咁落力係驚有人睇完
鬆懈左 冇防備
有心人裝無心人
到時後果就可大可小

屌你唔識中文呀 邊隻字話你比左手提電話佢呀 屌你老母

樓主你冷靜啲
清者自清
你見咁多人正皮你嘅原文
就知你已經贏咗
而且你又澄清咗
有追post嘅都會知道你無俾資料警方、無打算搞好警民關係、同埋你後來已經認同咗唔應該同警犬有任何交流
之係有唔追post嘅人屈你就再屌啦
喺到瘋狂reply只係為一啖氣
幫唔到原文嘅討論
反而會令人反感
咁燥底好容易中計
真係好嬲覺得唔可以就咁就算嘅
不如另外開post你地再私了？

咁你唔講返你同警察打牙骹 淨係咁樣做已經危險好多？

咁我淨係畀佢睇live點會有問題

畀手機係另一位巴打講，sorry

咁我今晚都係收皮早啲瞓

我真係好討厭人哋斷章取義、偷換概念，乘機屈我係五毛

good night

我咪話我以後唔會再搞咁多無謂交流囉

呢件事樓主已經認咗錯
都認同咗你嘅睇法
完啦好嗎

標題同內容都真係幾誤導
令人覺得有好差佬 會放下戒心
比少少甜頭你 就含晒J

帶d運動cam影低d警察犯罪証據

樓主我勸你放棄
呢班勇武派好主張主動挑起衝突, 講緊係唔理三七二一人地未打就自己走去打人先

雖然咁講, 佢班人死翻到現實都唔會夠膽咁

你解釋左你個底先啦
冇立場分化撚五毛

估唔到日日唱衰溫和遊行嘅中共座上客，有一日會被人屌佢和理由/信差佬有好人

你而家明白凡係有人講少少理性啲嘅嘢就被人話冇用鳩做天真嘅感受未？

差佬有好人？咪撚咁天真啦，你分撚到邊個係好人？講你就信？套撚咗你料都唔知咩事啦。

你話唔好主動打鳩啲警犬呢，我就認同嘅，大大聲屌佢呢，就個人喜好啦。但你開手機同差佬睇直播呢，真係以後唔撚好啦。

你收皮啦

盡量少接觸已經認咗衰

On9 做得黑警就預左比人打
咪撚玩啦 警察點會有好人

精神分裂

不如你又人鍊保護佢地啦

屌你老母 原來樓主咁撚鬼
唔怪得頭先係撚咁洗版

仆佢個街 比人講撚中左佢身有屎

十年唔入cc台都想屌一句
有冇聽過 Good Cop Bad Cop Routine

記住All cops are bastard呢個道理
勇武走上前線又好 溫和喺後面嗌口號又好 但係至少唔好傻豬豬俾佢利用好嗎

反到傻撚哂

2100正皮
用大愛黎感化警犬吧

我好同意樓主你依一句
所以quote左

好多連登仔都好偏激
e.g所有女人都係雞
警察都係有d係好人，雖然佢地唔會企出黎撐我地，但上街果時都唔鼓勵一見差佬就惡言相向

追下post 睇下大家屌緊樓主d咩

‘’我無話你邊句錯
係你講你成件同警察打晒牙骹件事好撚on9 好撚誤導 佢係執法者 你係示威者
無需要有任何接觸
一陣有傻下傻下嘅巴打 以為愛與和平可以感化警察
結果比人扑濕左 咁係咪你揹呀’’

個個覺得如果係正義就應該辭職唔做警察
哩啲人應該都係啲冇頭家養既社會垃圾或者未出黎做野

同意
高官也是人 逗份糧養家姐
d人日日屌人老母都唔知做乜鳩
搵食姐 犯法咩

屌佢老味睇咗呢段片好多次都仲係咁嬲

正一傻閪 就係因為有你哩種無撚腦嘅示威者 所以搞到本來一班想支持示威者嘅警察都轉立場
再者 你去遊行 唔撚係去打人吖 重話有殺錯無放過 你以為自己係邊撚個？

官即係最奶鞋底果層公務員
咁你覺得係咪做公務員為正義就要辭職唔做？

唔理警察平日係點，平日可能佢係一個好人。

但係抗爭嘅時候，請大家拋棄呢份天真。
你要當冇一個警察係好人，冇一個警察信得過。
冇呢個覺悟嘅話你根本唔適合上前線

香港得三萬個警察 ，香港班差佬已經就住你班廢青黎打 外國d差佬打到d人成面血，打死人都試過

傻閪
同你吹多兩水問你攞料當人係真心
當年雨革已經好撚多人中招
見到呢個垃圾post咁多正評就知星期日冇野搞
行完好番工

仲叫我開fcc facebook直播畀佢睇

都幾肯定連登班細蚊唔係上前線果堆，警犬有好人都講得出，仲話唔好亂打警犬，打警犬一早拉左啦戇鳩

實有部份差佬心底裏都反嘅
不過如果你一黎就屌人老母咁
唔打你都唔係人啦

舉個牌寫住警察唔同級別既起薪點

你地香港人真係唔識 think outside the box

咪撚咁天真啦 就算真係有好警察
心底入面係反共
收到order唔通都會同你留手咩

on9，到宜家仲話警察打份工，下下要分好哂邊類咩

只須睇呢段

//衝擊者謹記: 行最近鐵馬嗰批人要小心啲因為警方最鍾意捉一兩條友出去拳打腳踢然後拘捕， 所以企喺後一排嘅最好隨時拉住佢哋唔好畀佢哋被拉走//

細個成堆小朋友放學最鍾意咁：
所有人手繞手扣住隔離，再扣住前面個背蠹(將對手放前面條友個背脊同背囊中間，自己毒撚式十指緊扣)，唔好俾你嘅朋友咁易走失

係，一係你出糧俾佢地

真係on撚鳩
經歷過雨傘仲要重複返雨傘d膠野？
仲要咁多人唔睇名起底正評

證明香港真係好撚多傻閪

就係你依種on9當日叫人係龍和道開路比警車入
害到幾多人頭破血流
警察會因為你態度好就唔聽命令？
你所講心中支持示威者既警察佔幾多比例？
咁撚多年累到香港而家就死都仲唔夠
你要拎光環我到時一定推你去前面做烈士
屌你老母

經過雨傘都重咁天真，咪撚玩啦

唔係叫你見警察就要打鳩佢，但唔好有佢會有任何幫你既心理準備

條撚樣都on99
警察會分你係好示威者定壞示壞者先打？
真係心入面支持既警察會比示威者屌完就唔支持示威？
真心支持既話佢自己識放水識推你走唔比人拉
洗撚你感化？

警察冇一個係無辜

班警察好鐘意一個扮好人，一個就衰人
呢d手法雨革已經有
千其唔好上當咁戇鳩
佢收order一樣會打鳩你
所以警察死全家就岩

其實呢段都見證到樓主講嘅啱
白衫一個仆街，旁邊有三個好人
總有清醒嘅人嘅

利申：無意幫警犬，理性討論下，唔啱聽就算

the only good cops are the dead cops.

側邊個個好震驚

唔明點解討論會變咗good cop bad cop

本來淨係叫大家唔好主動挑釁阿sir， 結果以訛傳訛成段嘢嘅意思曲解曬

2500正評
兒登仔聽到有警犬企自己果邊又打到成地精

維穩打手論壇
大時大節都成班出動唱好共匪
做左膠叫人和平理性
仲有班英蝗仔搞死達哥推啲旗下垃圾上黎
紅底壇真係乜都做得出

我邊有講過和平理性?

child登多細蚊仔真係無錯
咁都成千正皮
真係好低質咁都信，仲要咁撚容易比人帶風向

係 好多大陸同南亞人都係好好人
希望大家接納佢去 多D夜晚去深水埗行下

樓主好天真好傻，應該係大愛撚， 諗住出去唱下歌打下咭就收工

我邊度係大愛撚?

我係話對方唔喐手打你，你千祈唔好主動挑釁對方

我仲講到警察嘟手打你，先好還拖

你哋又扮睇唔到然後話我和平帶我感化

你冇直接講唔等於你冇講過

我直頭講到明佢喐手打你你要還拖咁都叫大愛?

係有兩種:
警犬(狗)
警犬(人)

依家問題係有一批警，係真正中立，唔想郁手。

到時你鬧到佢火都黎，真正將佢個立場推向對面，

到時贏家就真係得番林病

難得有人真係睇曬成篇文章你解我想講嘅嘢

有d 差佬為份工行行企企, 分得出既

我成篇嘢其中一樣想講嘅嘢咪就係呢點囉

結果畀人屈咗我講good Cop bad cop， 仲話要和平大愛感化，好明顯班友就係想砌我生豬肉

樓主真係好on9
仲要懶撚醒咁教人
當年就係衰係樓主呢類人度

斯德哥爾摩症候群（英語：Stockholm syndrome；瑞典語：Stockholmssyndromet）又稱為人質情結、人質症候群，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結[1]。這些情感被認為是不理性的、濫用同理心[2]。
斯德哥爾摩症候群可以被看作是一種創傷羈絆，不一定只發生在人質身上，只要加害者對被害者實施騷擾，都可能使被害者對加害者產生強烈的情感[3] 。根據弗洛伊德的理論 ，斯德哥爾摩症候群是一種自我防衛機制，當受害者相信加害者的想法時，他們會覺得自己不再受到威脅[4]。斯德哥爾摩症候群並非正式精神疾病名詞[5]。斯德哥爾摩症候群更傾向是人們用來掩蓋不想討論問題的假想狀態。

修例都對警察有壞影響
我地要團結香港境內所有人

由於篇幅太長, 詳情請睇以下post入面既紅字

2664正評 但post入面唔係咁

做得差狗都係為錢 九成九已經無左良心
淨得個啲就磨滅緊
同你傾計實係有目的

黑臉白臉
咪on車啦

比人套料都唔知仲上黎教人

認撚住佢個名起底啦
中共座上客 #143499
呢個禮拜賺咗幾多？

lm

基本上妃紀律部隊70後或以上嘅
100%係真心藍絲 冇例外

老老實實
見到班做大事撚講到要搞差佬
真係好想睇佢地敢做d咩出黎
唔好下聲大雷聲少

好多人心態係
薪高糧準褔利好
邊度搵到
我只係依命令辦事

絕對唔係 係真心覺得有人搞亂社會
依家冇嘢唔好
最唔好就係班搞事嘅人
想打死佢地/ 捉晒佢地去坐

警隊有無好人who fucking care人地在暗我地在明，你重要分邊個好人壞人？ 依家係就算佢有1%會搞鳩到我地既，都唔可以當佢係好人。
另外就算佢係好人，到時上頭比order佢，你擔保佢唔會轉？唔好咁天真la
我話知佢私底下係咪好人，但佢一上到場就一定唔可以當佢係好人

倒戈？香港嘅我敢用條鳩做擔保唔會
入得去做嘅9成都係為錢
倒戈？到時比人炒埋
所有discipline 政府工永不錄用
等食長糧嘅更加唔會咁戇鳩
而且撐政府 後面有個中共撐腰
對於佢地黎講 倒戈有咩著數

即係的士狗都有好人 咁又點？
到時袋份糧果D收到哂order, 佢係咪會唔郁你先？人好撚影受影響架喎，到時個氣氛點無人知，佢地俾人叫一叫，郁埋你老母添啦。
人地外國暴動，你洗唔洗衝埋去唱歌，問下佢good or bad cop先?

武運昌隆

樓主好撚鬼 大家小心
琴晚屌柒完佢

佢話認同 但之後就瘋狂洗版
同人駁嘅時候又係咁避開同警察懶frd果d 唔講
如果有巴打傻下傻下跟佢咁大愛警察 結果比人拉 比人扑濕
就真係多撚謝佢

唔好意思

香港冇曬示威者抗爭者黑社會之後畀人清算嘅就係警察

共產黨最怕武裝力量尤其是係廣東人

所以你見解放軍武警大多數都係北佬

你上網睇北京啲高官，軍官全部都係北方人已經唔會再有南方人話事

所以鳥盡弓藏，兔絕狗烹

我邊有講過大愛同埋要做friend呀， 你講咗我成晚都未quote到畀我睇咁即係屈啦

發現兩腳狗一隻 你咪影 香港有集會自由 你捉咩
反而黑警一人累全家 打示威者 被禁止入境歐美日 幫你做百份百嘅中國人 唔係你最想做嘅事咩

我咪屌撚完你做咩要同警察咁撚多接觸 仲要咁撚frd 同佢share Facebook live
我講過 警察係執法者 你係示威者 點解要有接觸 你話佢有機會好人 關你撚事咩 接到order 都係會照扑你 仲要一個唔好彩 隨時有機會係扮好人攞料 咁做咩要有咁多唔好處 都仲要同佢地有接觸

我屌你老母 柒左就柒左啦你 講唔撚通就話人屈你 你扮乜撚野呀 柒頭

嗰邊度有話佢係好人呀?

你成日話我講警察係好人我根本冇講過？

你不斷話我諿警察都有好人，呢句嘢唔係我講㗎，係其他人講㗎

一定要講到明 佢係好人 先屌得你呀 你成段野 美化到成件事 可以響示威同警察打牙骹懶frd 咁 依家個point 係屌柒你 唔好響度係咁重覆話自己無錯 但又唔再講自己打埋d野 誤導到仆街

我已經承認咗超過十次，唔應該再搞咁多無謂同警察交流嘅小動作

我都已經認咗衰，你仲要話我係鬼？

我成段嘢冇講，你哋自己曲解咗然後就話我係鬼

問題係警察團隊精神同服從性好強，上頭容易洗腦，同僚受攻擊一定會撐自己人。

呢個係紀律部隊嘅弊處

所以我認為假如佢哋冇搞你唔好主動挑釁對方

你主動用言語侮辱一啲行行企企嘅阿sir咪盞令到佢哋更加憎你

可能佢哋收到柯打企喺度stationery乜都唔做， 你無端端屌佢老母， 咁佢咪會主動攻擊你囉， 打你都打得大力啲啦

唔好斷章取義啦

五年前樓主係邊

金鐘留守咗三日

見到班友喺度嘉年華梗係返屋企啦

樓主咁既思想真係戇鳩到極點
你冇經歷過雨傘定咩 仲會相信黑警有中立
一係你去考黑警 你啲戇鳩諗法對示威者仲有利
我唔撚知你 我發夢一有機會就打 話撚知你邊位
雨傘失敗有一部分都係你依啲人既責任

打人升職加人工

咁係咪6月9號你見到第一個警犬就沖埋過去打佢？

咁樣比國際傳媒影到對邊個最不利？

因為你無端白事走去喐手，佢打你就係執行職務

相反你冇喐手但警犬主動打你，你再還拖， 咁你就係勇武抗爭

三日呀？你講三日呀？ 仲要係金鐘
學咩人出post 不知所謂
睇怕你咪又係催淚彈之後幾日最多人趁熱鬧既其中一個垃圾 收檔啦

唔好意思我係831落閘嗰晚已經喺度， 之後tear gas嗰兩日都喺度

之後嗰啲嘉年華就走咗喇

算喇 見你覆左係金鐘留守左3日
同你講咩都冇乜意思 同埋國際傳媒主要係針對事件
係政權唔岩就係佢唔岩 唔會點批評示威者
你咁諗唔緊要 你唔好懶醒出post教人
個個好似你咁 我真係代共產黨多謝你

即係而家越守得耐就越有資格出聲

咁你哋不如聽戴耀廷佢哋指揮啦

唔係話越守得耐越有資格
係你無經歷過見過感受過啲咩 就冇資格出聲
講左你咁諗唔緊要 你唔好懶醒出post教人

我同你講我年初一喺現場咁夠唔夠？

我冇畀人拉係因為有其他成年人阻止我沖

pish

我參加過鴉片戰爭添呀
講就叻講乜都得架啦 而且睇你咁鐘意拗
你D動機都明顯出晒來啦 ⋯ 無咩好討論落去架

由呢個post沈罷啦

夠
聽日同好差佬交換下電話 出黎食個飯
再出post分享俾大家聽下

繼續扭曲原意生安白造，講嘢都理直氣壯啲

咁你同差佬睇咩直播的確係好撚on9

咁有乜嘢負面影響？

部手機又係我嘅，上面有冇登入任何account，部手機又係我揸住

大佬我哋留守fcc外面幾個鐘好悶㗎， 如果同警察吹下水就係鬼

咁你不如屌埋楊逸朗係鬼啦

拍片好啲

樓主=高級三毛
大家唔好再覆

不搞抹黑，不傳耳語

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

我贊同樓主唔需要下下屌9班狗, 真係曬氣力
不如保留體力, 有事時先用

日間就無須屌狗

一對付佢哋已經用武力，無需語言相向